止蝕GME 日討論區 1

大家會跌到幾多止蝕？
暫時 343@30，一陣跌落180即斬。聽班SH撚鳩up 實死

SH

咁你開市即刻斬得 記得貼埋倉出黎

斬囉
最後升返笑柒你

斬囉你咪 使乜開PO

快啲斬啦
唔斬死全家

一開始已經set左0蚊止蝕

斬就斬啦 洗撚開post 咩, 求認同呀?

買得GME既止蝕位=$0
好行唔送

GME手足互片討論區

樓主貼左倉先 如果唔係擋唔住

人地今星期先平倉 你on9?

圖呢?

果然成班傻閪走去批鬥止蝕既人

仲180，一開市都150

支持你，止蝕
慳返好過得個吉呀

430 賺完就算 好彩冇sh

400蚊都敢買 基本因素無變 諗唔到理由唔加倉

343@30
今日會加倉

去到100會止
340貨

買左幾多
PO出黎等大家有個教訓
唔好得個UP字

唔貼倉只係9up

止撚咗痛哭緊